陳雲：宣布撤離，之後小組突圍而出就可以，咁簡單都唔識

//陳雲：宣布撤離，之後小組突圍而出就可以，信任警方放生之餘，也要提防被拘捕。
無人要流血的，不論警民，大家都想平安，日後再相見，不論在戰場或和平地方。
不要將情況看得這麼悲痛，根本不是。//

tui

垃圾 拉

撤去邊

含撚啦 屌你老母閪 死廢老
馬後炮

散水撚

收皮啦
陳云得把口

痴線佬冷氣軍師連新聞都唔撚睇

戇撚鳩㗎仲信差佬？

信左先啦屌

要信佢 又要提防佢 未食藥就收嗲啦屌

呢條柒頭，仲支持佢即係同香港人為敵

拉，咪撚推

屌你老母
話突圍就突圍咩

仲信汪汪

唔係話佢冇料，係佢高高在上嘅態度真係唔係人人頂得順

你地有方法咩

on撚鳩 信狗？
屌你老母啦冷氣軍師

咪撚推呀
屌

收皮啦廢老，你咁叻咪去帶隊撤囉，成日隔住個mon打飛機

起碼人地冇理由開槍先，你宣左撤

叫佢上陣帶人走囉
收皮喇陳雲根

希望你件廢物可以帶你啲教徒幫手
唔係嘅話收收皮

拉

之前有人衝出去俾狗拉呀
唔好呀！

小組突圍而出？？？ 點樣突圍而出 , 講黎聽下呀不如

去死啦

on lun 9

咁叻帶兵入去救人啦死廢老

全力突圍係有用
前提係冇實彈

好撚煩屌你老母

未訓醒?
岩岩話開路放比市民走即刻就打返佢地入理大啦

岩有班衝左出去 班狗扮衝前放行
的確係放水 好明顯狗怕再惹民憤 上面有ordeer

屌你老母而家仲有人睇陳雲?

收嗲啦仆街

on撚9
黑警會放你走?

點撚樣突圍呀「國師」?

魔警會放生？已經唔係食錯藥，係痴左線。

唔好戇鳩喇 假想敵人會對你仁慈 人地幾時有仁慈過

屌你老母
死廢老收皮啦

唔錯得晒，雖然陳雲係on9，但值得參考

唔記得拉。

唔提已經講明非記者即拉，重點係過咗呢幾個月你點樣信任香港警察？

係自己地方都要走，冇撚野呀

係

咁叻自己入去帶隊走 人渣

On9

on9 記者,fa 一出門口都拉呀

算啦 國師

信任警方

佢未食藥
拉

未食藥

問題係佢淨係講突圍，又唔講點樣突法，話信差佬家陣打到咁，仲邊有可能信差佬？？

佢正仆街

陳雲：宣布撤離，之後小組突圍而出就可以，信任警方放生之餘，也要提防被拘捕。
無人要流血的，不論警民，大家都想平安，日後再相見，不論在戰場或和平地方。
不要將情況看得這麼悲痛，根本不是。

------

唔好問「而家咁點撤」。
係「宣佈撤離」，「宣佈」呀，如果你知道有人在現場，請通知，生死攸關。

------

推

另外，建議拎美國旗（畫都好），唱美國歌，要大大聲，保平安

點解仲有人睇佢

死守唔係方法

Cls咁易佢做丫 老母

連登冷氣軍師級數

點突圍呀大佬

宣佈撤離 棄武器淨係black bloc 加面巾
揀最弱防線 全部人同一時間走
走得幾多都幾多
就算咬到都至少唔係喺現場捉到
？

唉我唔識

推

打完飛機未條友，射極都唔出

咪撚信個廢老
咁樣做死硬

------

唔好問「而家咁點撤」。
係「宣佈撤離」，「宣佈」呀，如果你知道有人在現場，請通知，生死攸關。

------

推

另外，建議拎美國旗（畫都好），唱美國歌，要大大聲，保平安

冇時間理垃圾，全部熱門要行動post

唔撚好再放呢條友上嚟
真係好撚煩

紙上談兵

佢都無寫“咁簡單都唔識”
樓主做咩生安白做

曱甴開槍要理由？訓咗幾個月依家先醒？

收皮啦

屌 拉

返青山啦國屍

你開撚完陳雲未?拉
and block

望過獨媒條片未？就算記者係y core出去都比黑警大聲呼喝準備拉人果隻
結論係黑警一定信唔過

戇鳩, 要有足夠人手斷後掩護, 同埋要精銳開路, 而家鬥左成日仲有力量防守已經好厲害

屌 佢真係好on9

唔好再貼陳雲根啲野

四面楚歌除咗投降同自殺重點突圍呀
弱智都做到政治人物，怪唔得香港咁撚陰公

咁撚易咩

屌佢啦講咁易，條粉皮入去帶頭出黎囉，咪撚係到講風涼話

屌你老母你落黎囉撚樣

但宣布撤離會點?

屌你老母，你條仆街出過去未

On9乎 諗過先講好重要

由戀戰被圍已經錯咗
保得著大多數已經偷笑啦
仲諗全身而退？

同黑警講理由？

國師落場做頭我咪跟

拉開褲鏈自然成事

食屎啦你試下囉on9

就算開槍，佢都錯多兩錢重先，死都要有價值丫

收撚皮啦，呢條7頭就真係正宗冷氣軍師啦屌你老母

你真是蠢㗎啵

唔清唔楚係亂噏

"咁簡單都唔識"
?

冷氣軍師 條友唔係以為自己今時今日仲有咩地位呀哇?

邊個再share條on9 一律block

班狗咪話y core走，但根本就係喺嗰個位拉你

唔好推 馬後炮

吃屎啦呢件垃圾 拉

屌，聽陳雲be water依家冇事tim啦

唔係放水，係怕入咗理大畀人伏擊吖嘛

宣布撤離班狗會放過手足
之前有段時間吹奏過佢 搞到佢當自己真係走上神壇
死開啦痴線佬

痴撚線收皮啦
拉

大埔黑警岩岩先講完要六四重演啊屌你老母!

拉
收聲啦陳雲

信任警方? dllm

為何不食肉糜
走撚到咩

佢覺得而家宣佈撤離
班狗就會散開一咋
咁就可以小組突圍?

收皮啦國師

死你老母呀
你覺得佢地仲會介意自己係咪錯既咩

拉

廢文請不推文回覆

ON9

陳雲你老母臭閪收皮啦,

你咁撚勁就走入去逐個小組帶出黎

依個時候仲睇依條ON9既人係咪弱智?

你班仆街唔好再對人不對事 陳雲講乜都屌 害死人

記協：除左記者 所有從理大離開的人士均會被拘捕
on99
拉

我好撚憎陳雲

仆街死la點突國師同習帝咁熟又唔出手救人

咁所以啦？邊個罰佢？你係唔係想話比國師講

就係信左比狗咬左50手足囉

冷氣軍師

信我你係on9,信左先啦屌

On9你話撤退班狗就會比你撤退？

理智嘅人就咁諗到啫，理大裡面嘅抗爭者要保持理智思考不如將心神放晌防守

一走就拉，撤到咩

返警局 ?

白痴

Cls

on99

我個名

咪撚宜傳d條友啦

又預約拘捕？

攞返主動權係好 講完等班狗諗好過比佢地控制

突圍？就算同級都有死傷，如果警方有心既，後退俾街坊上前開缺口走啦

小組突圍？how ? 不如話分散然後分批被捕啦。咁就既無畫面，又唔會有警察強攻大學既惡名。又唔會有強攻引致死傷成為新聞。信共諜真係死得

收皮啦屌，少少野就衝出黎攞credit，做法唔係佢果套就乜撚泛民偽港獨暗共，唔係話佢學術呀，係屌緊佢人品好撚有問題呀柒頭

拉
宣佈撤離=全部入差館
跟著陳雲就潛水

我覺得重點是宣佈撤離。
表明撤離，對方用武也不能冠冕堂皇。
小組突圍是來保護自己。

咁撚樣做同何式凝有乜鳩分別？

收皮啦屌，少少野就衝出黎攞credit，做法唔係佢果套就乜撚泛民偽港獨暗共，唔係話佢學術呀，係屌緊佢人品好撚有問題呀柒頭

ON撚鳩痴線佬

起碼保命囉

抗爭人士係唔會識咁諗
為佢哋祈禱祈福啦

最撚仆街就係話要守撚住間學校
破流水抗爭個班連登仆街

陳雲

善用不推文回覆

打完飛機好瞓喇軍師

鳩up

死廢老多多嘰咭幾時死

落場帶埋班城邦弟子開路咪信你囉

守城係好撚on9，仲要比人屌散水撚
但算啦唔守都守左
救左人先

Pull

宣佈先，撤唔撤理撚得你

why is this still here on first page, pull

係咪撒去希爾頓中心

叫佢去現場

英國路透記者係Poly校內拒絕離場，現場手足可唔可以試下國際求援

國師又中！！！

連登仔識閪咁諗咩淨係睇表面字眼

學佢第一步先啦

搵手足向外公布， 和平撤離，黑警勿阻

On 9，就係撤唔到，啱先夠話撤然後拉人啦

仲信狗

咪撚推
拉

食屎啦冷氣軍師陳云，大埔班popo啱啱先話要重演六四呀

之前叫人be watet唔撚聽
出左事就叫人出去救人俾狗拉埋一份

馬乜撚野後炮，陳雲一早講be water咪撚死守，中大一役又唔吸收教訓，提你‘’宣布‘’徹退未試就話人9up，咪繼續守落去囉

我當然知 只係我想再提醒香港人我地係要贏
唔係要浪漫地死掉 無咁嘅必要

連登有班仆街就係成撚日浪漫行先
係都要打撚爛流水抗爭 仲有個仆街post講乜鳩守住兩條隧道去三罷
我屌撚晒你班連登仆街

死廢老

佢落黎試下

含撚啦屌

Push

叫你唔好死就係敵人
叫你去死就係盟友

認真，一齊衝出去拉唔到幾多個
繼續留就一鑊熟

信一成都死
自願棄守既坐十年
死守就被殘廢被自殺

戇鳩，出去而家俾狗拉啦，宣唔宣布都冇影響，屌

都可以

太多on9

晨早叫唔好陣地又屌

救佢一命方法又屌

宣布左就冇理由開槍

同意, 咁對家就冇左政治上既正當性

條友根本專登9up 到聽日無人跟 就屌鳩無人跟佢 然後同班"學生"圍爐

講清楚啲，根本係人都識講嘅野

一、你覺得佢地唔會開槍？邊個話唔會？
二、你宣布撤退，係唔係即係主動被捕？打官司係唔係陳雲俾錢？

同意

其實從一開始破流水抗爭仲沾沾自喜就知仆街
明明流水本小利大 行之有效 有埋人權案等緊
我地已經係穩贏

無啦啦要浪漫地守學校又無啦啦話要守學校因為守埋兩大主要幹道達致三罷

有啲連登仔真係唔撚用腦又仆街黎
理大之後我會一直重提

廣傳左，宣布撤退先

如果你撤離佢開槍 請你去做文宣
唔撤退原來等於大家搏拉
咁其實你守住理大做乜呀究竟？

宣布左撤退，一開槍錯誤就乘十倍，明唔撚明

保命呀屌你老母

弱智

仲比人圍點打援, 去援助既手足又比人捉一批, 已經唔知比咩反應件事好

坦白講我成個禮拜叫人唔好守中大理大
屌大學比人攻左又點 最緊要人無事 人無事先可以做世界冠軍架嘛
只要一日人在 校園就可以重建
但唔知邊D人或組織 相信係港共滲入左連登水鳩人去守
到呢家出晒事就周圍求救 仲要屌番陳雲呢位一個禮拜前已經狂屌咪撚守既人
真係笑撚死人啦連登仔既智商

only shit

其實真係係人都識講架
但你咁講似乎想講守緊中大理大果D唔係人?
你做乜撚咁樣貶低手足 講! 你係唔撚係死黑警

衰D講句咁撚蠢做乜要救你
一早講BE WATER又唔聽

我就係見到出去嘅手足又被拉一堆
以後邊個仆街連登仲話要守陣地
話條幹道好撚有用我一定見一個屌一個呢啲仆街仔

on9未撚食藥

尖沙咀已經發生緊

垃撚圾

威羅，疊馬羅，英雄主義羅

成撚日話佢痴線佬 真心身邊唔少人一直睇緊佢啲戰術文同論述 得罪講句 無乜講錯

osh 連登仔連泛民出賣過香港咁多次都話唔分化
偏偏對佢入面講嘅野唔加以考慮
將所有睇佢嘅人當係陳雲教徒
我而家真係唔介意 因為我係想贏 唔係想浪漫咁死

果D屌既唔該有冇其他可行既方法講黎聽下?繼續守搏D狗唔衝入黎?用雞尾酒對付AR-15?你話差佬信唔過,咁嗌宣布撤離會令你有咩不利?只係為左嗒氣?

同意, 武力既嚴重不對等, 只有游擊先可以對抗, 浪漫行頭搞到咁, 難怪孫子講慈不掌兵

港版滑鐵盧之役

陳雲講嘢雖然「銀」耳
啱既真係要聽

泛民係水人浪漫主義英雄主義咁去死
陳雲係想年輕人保住條命等美國佬做事
好簡單已經分到 但呢度好多人分唔到
btw 我地咁樣應該好快比連登仔屌兩隻熱狗水泥隊互讚圍爐